[MMA撚] UFC 229: Khabib vs McGregor 直播links

[Early Prelims]
acestream://2b91f0176e0eb27c53516bf85e7a1c06edf6510a

[Prelims]
acestream://6082cbaa185e998677bb129ede9383f4a5ae5168

[Main Card] [1080p]
acestream://952d0dd646f037af1c8466d7db6a6d7c82de5672

[Main Card] [1080p]
acestream://1420f408428acd7133f5df79e4ec24ddc3fdd2c2

香港時間10月7日 10:00A.M. 開波
Khabib vs McGregor預計around 1230開波

屌你張fight card朦鳩咗

多謝樓主 幫推一下先

大約幾點真係打？

lm

打晒出晒都仲問

留名先

Lm

色盲睇唔到sorry
iPhone 係咪用唔到acestream?
下面d link 又不停跳ads

隨時12

好似未見過11點打到main event
要之前場場round 1 KO先得

The Irish is back

有冇人覺得Conor 會贏

希望一陣Waterson個bra會比人扯甩

我想問有冇link係可以用手機睇

贏硬

khabib

唔該樓主

lm 12:00 返來

有冇大陸高清LINK

點解要睇支那野？

睇緊 多謝比LINK

上次睇果D 大陸主播LINK 仲清過我買PPV

Lm 12點返黎

好LAG , 有冇順LINK

Felice有鳩

之前conor vs mayweather lag撚到

大賽預咗lag住睇
今次仲要平時唔睇mma嘅都睇

用緊呢條睇 不過仲係Waterson

我都揾緊大陸stream，外國stream 今次比人ban 得好勁，隨時睇睇下無得睇，大陸無王管ufc ban 唔到

Buffstream比人封咗幾次了

Ripple

之前用buff又清又順
今日又lag又矇

今日就梗係啦
咁撚多忽然拳迷

睇緊留個名 係戲院睇正過係現場既山頂位

覺得khabib會贏
ground skill贏硬

利申 撐conor

向泡菜國睇電視
屌你老味宜家先播laflare

Black Beast上場對Francis真係經典

個個撐Conor都係覺得佢會輸

真心覺得唔會輸
Ko in round 2

6”7 痴鳩線

呢個大陸網睇到

屌1230

conor唯一機會真係靠拳
但前提唔可以俾khabib扯落地

如果有link巴打可唔可以share

咬牙膠笑左

You put it in

臨尾ko

痴q線
話finish就finish
等成round就爆一吓

好正

我係戲院啲人都拍晒手

佢啲拳重到咁

My balls are hot

冇條拎睇到

Herb Dean: You put it in
Lewis: My balls are hot

好撚gay

次次post fight interview都咁正

買youtube睇

我唔想睇到conor比人強姦

有tony睇喎

死晒LINK

救命呀

出緊銅鑼灣睇

用acestream啦

好撚悶呢場

cwb邊度有live

Knock down自己行開on99

一落地就響咗horn

KO變UD

TONY輸咗就好笑

呢場正
兩個都勁creative
tony

樓主仲有冇一條拎係睇到

REFRESH完暫時OK

LW應該係最刺激嘅division

打埋呢場

tony好癲，不停press，不停比pressure

tony真係痴鳩線
已經唔知係咪未傷好格硬打
仲要press得咁撚勁

好多血

真係痴鳩線
又開dark soul mode

斷手

好好睇呢場

再打pettis都唔會頂得順

conor真係好彩唔係打tony
高級版Diaz

係，Tony 6個月可以返到嚟，仲打到咁激，真係好癲

conor應該死得仲快

講癲仲有個

Clay Guida

OMFG...... 下場就係

好耐沒追live 睇睇下仲想暫停

快l d啦

手心出汗，我驚會睇到賴屎

真係太正喇
已經起晒雞皮

我都唔知轉左幾多條link

conor真係出唔到 full guard都唔係好轉到
死啦

各位點睇

Conor 好累

conor危

Conor 一落地好廢

用隻睇波app 睇

輸啦

有排姦，唉...

我以為頭先會ko

conor第一次俾人drop

企係度都唔係好優勢

但用左好多體力

唉屌

最尾加多場 coaching team 大戰啦

don't mess with the Russian

俄佬won?

降伏勝

次次輸都係地戰輸

Conor成場好似冇乜邊幾下係打得入Khabib

d觀眾打9khabib
成堆警察夾住走

係咪完哂了 cut jor link

唉

比觀眾打 睇到好爽

俄佬雖然贏左 但係我覺得佢唔值得
一味係到夾夾夾

conor fans

佢要嬴一定係咁玩
係就一定唔好睇 兩塊肉係地上面糾纏
但conor比人outplay outgame呢樣就肯定

唔乜值，打撚到佢一棟都無

Td 其實都幾無美感，代入conor個位會覺得好痛苦

conor輸兩場都係比人lock頸 輸地戰

對俄佬完全冇好感 夾夾夾左成場

有冇重溫link

點解唔值得，唔鍾意睇落地就去睇boxing啦

睇到conor輸好撚爽

咪臭係 垃圾俄佬

打nate都話可以複卓
而家咁搞退休都似
khabib都話除非打gsp唔係佢都退休
唔敢再book tony

conor

無可否認地面戰真係conor既弱點 唉 好唔抵呀

又唔去練下地戰
一比人落地就比人強姦
手都冇得還呀陰公

有冇人知最尾點解會有混戰？有冇英文好嘅巴打可以解釋下，同埋會唔會有咩罰則？

唔係唔鐘意 只不過佢淨係地戰 有咩好睇喎

凈係聽到個評論員好嬲公安部話 it is foolish, unnessary